（射擊）殺曱甴方法集思廣益

利申自己係好驚曱甴的

最近鄰居裝修走左好多曱甴過黎 隻隻成隻手指咁長 所以想推薦一個好用既方法

要記住 一定要用滴露 威路士係唔work 的
滴露同水比例大概一比五左右就ok
包你射幾槍隻野就反肚
一黎殺蟲水貴對人體有害 二黎滴露個個都有支係屋企 搞掂用掃把掃左佢就ok 保持距離

希望幫到一d同我一樣驚曱甴既人

留名

大叫呀媽

呢把野係吸死左定未死的？

黑旋風

老豆過左身 呀媽驚過我

呢把嘢香港有冇得買

一點絕

買枝氣槍放屋企射啦
細過迷cs時買左枝awp係屋企
試過射到佢地爆肚
仲可以練槍法

有無chok槍

堅野黎
個時好似賣1千到
國產野黎